宋江如果生於香港

佢係投向建制既大中華膠
定打佢老母激進派

扮激進派上位，然後投共